Номер варианта: 12

Лабораторная работа: 2

Описание задания: Удалённый интерпретатор интерпретатор арифметических выражений.

Описание алгоритма, который был реализован: Мы представляем выражение в ввиде факторов и знаков умножения/деления и сложения/вычитания и затем последовательно выполняем. При неверном синтаксизе выражения программа выдает ошибку с описанием проблемы. Реаллизованный алгоритм может интерпритировать выражения со знаками: левая/правая скобки (обязательно парные), знаки плюс/минус, знаки умножения/деления. 
